﻿ Khi nàng Bạch_Tuyết ... lạc mất 7 chú lùn
Kịch_bản lần này cũng do cây_bút quen_thuộc Thanh_Phương đứng_tên tác_giả . Lại một lần nữa sân_khấu IDECAF tung " chiêu " về mặt kịch_bản . Có khá nhiều nhân_vật quen_thuộc trong nhiều truyện_cổ_tích Đông - Tây và Việt_Nam sẽ cùng hội_ngộ trên sân_khấu .
Trong khi ... lạc bảy chú lùn , nàng Bạch_Tuyết đã gặp nhiều nàng công_chúa khác như công_chúa ngủ trong rừng , công_chúa Chích_Chòe , cô bé Lọ_Lem , cô bé Quàng_Khăn_Đỏ và cả nàng Tấm của cổ_tích VN cứu_giúp . Không_chỉ có phù_thủy , bà tiên , mà_còn cả ông Bụt cùng xuất_hiện trong vở kịch ...
Hầu_như tất_cả diễn_viên của sân_khấu IDECAF đều được huy_động vào vở diễn này , gồm Thanh_Thủy , Phi_Phụng , Hương_Giang , Ngọc_Trinh , Hoàng_Trinh , Hồng_Ánh , Mỹ_Duyên , Lê_Khánh , Hoàng_Lang , Mai_Phượng , Thành_Lộc , Minh_Nhí , Hữu_Châu , Bạch_Long , Tuấn_Khôi , Đức_Thịnh , Đình_Toàn , Đại_Nghĩa , Tuấn_Khải , Thành_Được , Nam_Trung ... Đặc_biệt , đạo_diễn Hùng_Lâm đã khá vất_vả để chọn ra bốn diễn_viên nữ và bốn diễn_viên nam xinh_đẹp , diễn khá để vào_vai bốn nàng công_chúa cùng bốn chàng hoàng_tử .
Ông_bầu Huỳnh_Anh_Tuấn cho_biết đã đầu_tư vào vở diễn khoảng 200 triệu đồng , gồm khoảng 120 triệu cho sân_khấu , phục_trang ... và khoảng 70 triệu cho chi_phí quảng_cáo .
Nếu_không có gì thay_đổi , một_vài ngày tới , Bạch_Tuyết lạc 7 chú lùn sẽ phúc_khảo để đạo_diễn Hùng_Lâm kịp sang Mỹ thăm gia_đình ; và cũng để sân_khấu IDECAF tập_trung vào việc dàn_dựng ba vở kịch người_lớn mới .
HÒA_BÌNH
